dcfever 旋轉拍賣 你呢個價加少少可以買到全新喇！

香港真係好多乞衣

買唔起咪唔好買
死r爛r之後話加多少少買到全新
不如平d

我平你老母，你去買全新咪得

樓豬都係

請理性討論

好

哦

你冇心放就甭撚放啦
一手價減少少就想放到出去
你都忽忽地
人地好心提你個價同一手價差唔多
你就鬧人乞兒
不如話你想搵水魚

同樓市班業主一樣，賣平少少就當恩賜

平個雞碎想人執你啲2手野